每晚10點同我嗌爆佢

出唔到黎支援嘅巴絲，希望大家唔好怕醜
盡情嗌！
要比灰心失意嘅巴絲知，佢地唔係一個人
「五大訴求，缺一不可」
「光復香港，時代革命」
仲有30分鐘，出盡力叫啦！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

石硤尾既朋友！！